廁所個鎖壞左，依家被困喺廁所入便

全能既連登仔有冇方法可以令我逃出廁所

冇

爬窗

出盡眼力搵樓主

你個嘢壞咗

出緊

豬鎖 出力撞爆佢
之後落五金鋪買個新睇youtube裝返落去

沖完涼，得條底褲

on撚9 正常男人一腳就爆啦

呢d鎖係入面拆到

有冇銀包係身? 有就拎張卡係門la試下開

廁所個鎖呀～鎖住樓主個主呀～

打電話俾屋企人

記得以前又係有個廁所被困post

大家話踢的，肯定無腦，樓主喺入面點樣踢開去

Ok, 逃出了，call 左開鎖

Dllm, 又用500

好彩樓主有拎電腦入廁所

係裡面浸下酒先，如果有條蛇就最好

好似有巴打擺咗個清潔中嘅牌喺廁所門口